真係等到ex返黎 又點？

拍左拖五年 分左手一個月 兩日前一齊返 係呢個月我做盡我可以做既野挽回 同佢講我咩都肯改 求佢比機會我 突然有一日佢叫我岀黎 話可以比個機會我
其實就算比你地一齊返 都已經唔同曬 會食住你 做好多唔應該做既野都大條道理 你嬲你發脾氣？佢咪會話 咁分手囉 唔會再當你係一個女朋友咁愛惜 有時候我諗 點解要愛一個根本唔愛你既人

見感情台好多巴統都好好 分左手仍然等前度返黎身邊 但我想勸大家 就算比你等到 都唔等於你會同佢好似以前咁幸福快樂

同你一樣，三年

復合左？

冇，因為知道冇可能變返以前咁，但好唔捨得同唔慣冇左呢個人

樓豬留tg傾

吉起條尾知你想點

我係新會然 等等我整tg

覺得你好成熟 知道自己做緊咩
無論有幾hurt 自己都中個頭埋去 真係好愛佢

一齊左5年 好唔捨得 分左手最好delete曬所有野 唔係既話會成日諗佢

初初分手個人好頹 夜晚又聽埋啲分手情歌 個心痛左1年 依家已經有第2春

始終相信 真係愛你既唔會走
等於你重新睇一本已經睇過既書 明知結局係點 仲期待啲乜

拍左三年 分手後用盡方法挽留 到佢想翻轉頭 發現一切已經翻唔到之前咁
愛一個唔愛你嘅人 太辛苦 何必去屈委自己 愛得咁辛苦 放手都係一種愛

總之我會等囉 唔好問啦屌，煩

絲打講得好岩 但我仍然覺得值得 屈委自己都無所謂
可能等到一日傷到盡 就可以離開到呢個男人

但其實係忍唔住會留意佢所有動態，好痴線，人都癲

你都係五年 加油呀巴打 用左一年走岀黎 祝你同依家既另一半幸福快樂

既然變得ex都知你哋之間係有問題先會分手
再一齊落去係咪真心會有好結果？
不如算啦

條路自己簡 就算比你等到 佢只會當你兵都不如

唔鍾意真係唔好拖住人 好仆街
不過狠心啲抽離 一兩年後睇返會笑自己白痴
利申：過來人 再低賤既野都做過

所以一齊返之後我比足100%心機改變自己 對佢好好 但佢就食住我 無理我感受無當過我係女朋友

情感好難控制

想問點樣可以抽離到 好折磨

我都係 但係好有陰影
好驚佢又唔要我

整完未呀

無錯 日日擔驚受怕 愛一個無咁愛你既人 真係痛苦

如果生日無表示 就當兩巴掌打醒自己啦

既然你覺得值得 今次一齊翻 佢係有改變 識去珍惜你同尊重你既 就好好行落去啦
如果仲係對你唔好既 就決心放手啦 無一個人嘅愛係要去俾人糟蹋 搵一個識欣賞你既愛嘅人
你嘅世界仲好大㗎

兩三個月入面離合左四 五次
到月尾真正分開 好憎佢但好愛佢

你講得好岩....多謝你呀#

同我一樣 我點都會努力追番佢

會全心全意對佢好，比佢感受到自己對佢既愛，即使感覺可能同以前唔同左，但對大家都係一種經歷，分開完可以一齊番，中間既心路歷程唔易，大家考慮清楚完都決定係番埋一齊既話，證明大家都仲好有心想一齊走落去，或者而家呢刻未復合，但我會真誠地係度等你番黎 我相信復合左，會慢慢地修補番以前既裂痕

咁咪係....

無錯呀，返黎又點？ 都唔再係以前既佢....
呢個係復合一次之後 我先明白既道理....
我決定唔再卑躬屈膝挽留
快點搵返個真正愛自己 可以一世既人仲好

你係咪叫katy...

就算比你等到 都唔等於你會同佢好似以前咁幸福快樂 三年半 我放手了

你放棄等定等到之後放棄？

等到之後放棄 loop左好耐

已經好過好多人
起碼有機會一齊返 無咁後悔先

等到都要放棄 好可惜

可能係咁 一齊返之後 就明白根本無方法行落去 唔係話磨合就磨合 係好傷心

我依家徘徊係放棄同堅持之間..唉

無用 我等過 堅持過 事實變左就係變左。

ex最近搵返我 仲對我好好
但始終心裡面覺得唔知點咁

好奇想問係咩原因分手？ 要搞到五年情玩完而且要你求佢係翻埋一齊 又改又盛
似乎樓主之前錯得好大獲？

原因係自己以前唔成熟 有時候都幾任性 但絕對無做過咩返唔到轉頭既錯事
佢就話好大壓力唔想拍拖

一齊番 然後再改有咩問題 咁樣唔係會令到一段關係更堅固咩

一開始我都係咁諗 但現實會話比你聽唔係咁 因為所有野已經唔同曬

Ex同你復合 你應該要珍惜機會
係佢未出手之前 飛左佢

我連搵佢既機會都無 變左最熟悉既陌生人

巴打 加油 睇得岀你係好仔 唔好留戀啦 放過自己

算啦 有啲野 唔係你想就得 好馬不吃回頭草啦

利申 一樣5年

好草不怕回頭吃

飛佢既話 受傷既會唔會又係自己

如果當初係我講分手先 結果又會唔會變

同意

道理每個人都識 要做又係第二回事
絲打咁點解你地唔夾既 可唔可以分享下

其實真心鐘意一個人嘅時候 點會話無事就無事 再一齊番 大家再努力 可以去番以前咁 但對方仲有一條刺係到 只要唔小心high到 就會好大件事 咁樣好難一世

其實我明呢個道理 但真係講唔出分手